PS4 FIFA18 ProClub 球會招收中堅 龍門

本球會現正招收 有潛質及有位置感之球員。

本球會以4-2-3-1/ 4-3-3 為基本隊型
平日大約晚上9:00～1:00上線 如人數許可可以再夜少少。(假日看球員人數決定)

球會宗旨：以整體利益（Tika Taka）為出發點,不個人主義，與其他隊友有良好溝通，配合領隊指示發輝出各隊員應有實力。

球隊日後將會參加本地比賽以增加經驗及改善踢法為目標。

以下是招收球員位置

中堅2名：有良好防守意識可配合中場組織。最好有一定控球能力不會亂解圍。

龍門一名：有快速的反應能力，看準時機出迎，可同後防溝通配合組織。

有意者可TG: